唔夠膽玩機動遊戲既男人係懦夫

我揸開機動戰士

唔知驚乜春
女仔都肯玩 d廢柴就要係下面等

屌
我真係懦夫嚟

我真係

玩過了

仲試過爭啲係大峽谷成車人飛落谷底

因為個叻架司機掛住開包大既M&M冇睇到前面+埋冇手揸軚盤

嚇撚死

九唔撚搭八

啱呀 包唔包埋有心臟病嗰啲？

更係包啦 係男人都包呀 標題話架

依d野女仔先玩
男人
要打劫 強姦!

機動「遊戲」，遊戲黎咋，要玩玩真嘅